留電話plan

遲啲去外國讀書
最緊要平 同有數據就得

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks